依加買ipad會否不智？ipad pro 10.5

見好多傳言話3月6月會出新既ipad

但又唔似pro version

雖然話出完新可以trade舊換新

但小弟我亦唔急住買，只係話有部pad可以當notebook 用方便做下野

又可以睇下片，同打下機（不過小弟好少玩apps game)

其實都係用黎便利生活同娛樂多，唔係必須品

求各位巴打絲打意見

有無MacBook 先
驚你拎到返黎擺係度咋

買左ipad之後係部MacBook擺係度

pro 10.5上年6月先出，唔夠一年應該唔會出新版啦， mini更加唔會出

我都係咁
基本上出街做野先會用MacBook

點解唔係掉返轉帶ipad出街用

我反而買左macbook冇用過部ipad

我做IT 狗，用ipad 打唔到code

無Macbook啊，所以先考慮ipad

唔該巴打

而家iPad啲週期偏向一年半至兩年 所以而家買就岩架喇

等IPAD 2018啦

問題係唔知幾時

再咁等落去等到ipad2020你都未買啦

LG Expected to Supply Face ID Technology on iPad Pro, iPhone X, and iPhone X Plus This Year

more

睇你自己點睇喇

其實都準備去馬 都係出左半年多啲